有無人記得03 年伊拉克戰爭？

好記得當年小五 ，個呀Sir停左無教書播新聞比我地睇。
D 同學見到美軍射火箭個個都好開心，叫快D 打佢啦 ！
之後個啊Sir 發惡 罵我地無人性。
打仗會死好多人 點解我地重可以笑？

人大左我終於明白點解個啊Sir 會咁嬲。
同時最近見到D 人話 「美軍來了我帶路」
真係得啖笑
你以為真係打仗打輸左 美國會照顧香港？
咪傻啦 你睇下宜家既伊拉克
比薩達姆時期重差 同第三世界無分別
如果美軍打到黎 好肯定香港命運都會一樣
女姦男殺 呢一世都無機會翻身 行行下街都比人拎槍指著個頭

但願世界和平
騰訊重回400

好過比中共統治 無希望 無未來 不如攬炒一齊落地獄

真係好難講邊個差D
你睇返一D 專題報導
好多伊拉克人話寧願美軍無黎過
起碼之前經濟好D
美軍打完破壞完 拍拍屎忽就走

宜家嘅香港又同第三世界有咩分別

垃圾道德思維

依家都唔見得你有幾多希望啦，唔好講中唔中共啦，根本你係本身冇撚用，醒未啊？

想有個人討論下都無
全部淨係識得話宜家好差
其實你他係咪未睇過比美軍打完D 國家最後咩下埸

美軍來了我帶路呢句野
本身係種反嘲黎
用黎串下自己個所謂國家有幾咁不濟
你將佢改成咩軍都得
Focus落美帝到冇咩意思

其實成個風氣根本有問題
我唔明點解D 人會以為貿易戰打中國會唔打埋香港

我個人就希望盡快結束 社會穩定
果班日日叫春 叫Trump 加多D 加大D 關稅既人
知唔知自己都會受影響？

早啲死早啲建國 長痛不如短痛

對回豬講人性

而家唯一係行焦土政策
被強國搞就99%衰硬
老美搞強國唔搞香港可能都有50%
兩害取其輕啫

Lm

焦士政策係係咪即是我本身咩都冇
我就搞到全部人同我一樣咩都冇
攬住一齊死先
咁咪即係共產黨

伊拉克戰爭唔係為咗幫伊拉克人 係幫以色列消除問題 利比亞都係

共產黨立國幾十年殺人多過美軍二百幾三百年啦

老毛手起刀落7500萬人 要我信佢個黨？不了
憎中共同班走資佬其實先係最熟中共歷史嗰班